好攰

完全冇胃口食飯...
聽日仲要早起 想死
懷疑自己開始有d情緒病...

巴打加油要喺香港生活就係咁辛苦

其實重刷會唔會舒服d...

生命滿希望過來人話你知珍惜一齊係最重要

樓主點解冇胃口食飯既？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時）

(服務時間變更預告：由5/10/2020起，Chat窿 服務時間將改為星期一至五 下午4時-凌晨1時，星期六、日及公眾假期不變。)
讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔知 見到野食想嘔
雖然好餓...

幾時開始係咁架？

幾個禮拜了

之前係咪發生咩事啊樓主？🥺
唔介意既可以傾下

前3日早午晚食過啲咩，做過啲咩嚟